.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--w--Wind-Walk:

Путешествие с ветром (`Wind Walk <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=376>`_) / Закл. 8
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- воздух

**Обычай**: природный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: вы и вплоть до 5 существ, которых коснулись

**Продолжительность**: 8 часов

----------

Когда вы колдуете это заклинание, каждая цель превращается в расплывчатую облачную форму и подхватывается ветром, движущимся в выбранном вами направлении.
Вы можете выбрать направление ветра используя одиночное действие (|д-1|), имеющее признак "концентрация".
Ветер несет цели со Скоростью 20 миль/час, но если любое из существ совершить атаку, :ref:`action--Cast-a-Spell`, будет атакована или другим образом перейдет в режим столкновения, заклинание завершается для всех целей, сразу после того, как они кинут инициативу и плавно опустятся на землю.





.. include:: /helpers/actions.rst